[震撼笑彈]關於𠝹頸狗個手術 醫護人員有料爆

醫護朋友借AC想爆料 發現好似無乜人知。
話說𠝹頸事件發生當日, 隻狗送左去觀塘聯合醫院, 當日醫院高層大震撼, 深深藍外科DOM(Department Operation Manager 部門運作經理), GMN(General Manager Nursing 護理總經理), COS(Chief of Service 部門主管醫生)全部仆返醫院爭住奶表示關注同慰問, 真係感動人心悲天憫人孝感動天

話說呢隻狗情況根本就好穩定, 但班人就小題大做扮曬心痛, 為表大家奶共的決心, 當日由護理總經理親自落病房護送隻狗去手術室, 手術更由深藍部門主管醫生操刀, 手術都未做完已經一早安排定ICU床位比隻狗, 目的係等佢休息舒服d, 浪費資源。

重點來了:
手術由深藍部門主管醫生操刀
手術由深藍部門主管醫生操刀
手術由深藍部門主管醫生操刀

重要的事要說三次!!!!!!

即是話 而家比藍屍們圍屌到仆街果個"黑醫" 是自己友喔 有人奶共奶唔切點知奶曬野

本人在此強烈譴責黑醫! 要求主刀醫生親自交代事件!
強烈要求醫管局公開呢位已經上曬神枱的部門主管醫生究竟幾多年無掂過手術刀?

所以大家唔洗擔心 即管入去煽風點火

Link:
醫管局比藍屍圍屌個post:

HA secrets爆料post:

Ha secrets另一個post:

Dr. Ray 的急症室迎送生涯:

補圖

蠢到TK

哈哈哈 !

深藍屌深藍

推

個個星期都揸刀

咁就要助攻班on9藍絲追究喇

操刀果個真係黑醫護

push

真假都好啦 我地唔需要FC, 連醫管局都出聲明, 假極有限。屌都係屌個深醫COS, 一於齊齊屌就得

早就收到風係COS親自操刀。
班藍絲真心弱智。
人地做到咁高層，爛船都有三斤釘，咁做自然有佢理由。係班白痴仔嚮度吠

仲以為係深藍醫生特登縫到咁核凸
等人以為好嚴重

對家炒咗車

華記正能撚樣del po

咪傻啦，唔好以為高層手勢一定好
好多上左神枱後，平日完全唔會落手做
咁多年後手勢好易生疏哂

咁當然啦。
但係基本野唔會太離譜掛。
即係等於一個radiographer, 就算佢座左office十年都識照個肺掛。